一幅圖就教識你乜嘢叫"狐假虎威"

不打自己人

好似馬車

this on9 jai

哎呀，人哋再唔做吓樣就冇人要㗎喇，忍吓啦